好絶望

我今年讀y2， 仲好愛個ex，明知ex當自己玩具 一啲尊嚴都唔比 都仲好愛佢，今次見佢 佢<放左我兩次飛機，第三次出就綁手綁脚 蒙眼，封嘴，用假鳩插我 ，佢平時都會屌我，但今次就話冇mood 冇屌過，點解佢要咁對我，對一個曾經一齊過既女仔咁絶，我果次當住佢面喊左，求各位絲打巴打解答

分手佢講定你講

我講先 因為都知佢唔再中意我
廢是自己難堪

我以絲嘅角度講，你宜家同佢嘅關係只係sp，佢唔值得你喊唔值得你再為佢做其他野。
分咗手就唔好留戀以前或者同佢聯絡，只會令自己好難繼續向前。既然佢都當你無到，即使你想挽回段關係都無用，只會令自己更傷更難走出段關係，畀自己啲時間忘記佢啦

前半段行貨，後半段又奇情。
都幾好。

sp都唔係，佢當我slave 咋
明明果日我笫一次發佢脾氣，但之後自己又番去認錯

醒下啦，作賤自己似乜

你都知佢當你slave，懇心啲離開佢喇，糾纏都唔會令段關係改變

其實自己一個都可以好開心諗清啲啦佢唔值呀

好辛苦，我晚晚都夢到佢，又忍唔住再喊，宜家已經好少少，分手果段日子仲難過

想知點解佢要對自己個ex咁絶